美眾議員Scott Tipton：由於中國政府持續侵犯人權，美國必須明確地支持香港人為他們的主權和自由而奮鬥

The U.S. House of Representatives passed legislation tonight in support of the Hong Kong protesters who continue to stand up against the Chinese government’s human rights abuses. Following the passage of the legislation, Rep. Scott Tipton (CO-03) released this statement:

“For over 20 years, Hong Kong has shown the world how embracing freedom and protecting individual rights can lead to economic prosperity and a better quality of life. As long as the Chinese government continues to abuse the rights of individuals, the U.S. must unequivocally show its support for the Hong Kong citizens fighting for their sovereignty and freedom.”

Tipton voted for the three bills (H.R. 3289, H.R. 4270 and H. Res. 543) which all passed the House with broad bipartisan support.

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

講係冇用架 thisway

“For over 20 years, Hong Kong has shown the world how embracing freedom and protecting individual rights can lead to economic prosperity and a better quality of life. As long as the Chinese government continues to abuse the rights of individuals, the U.S. must unequivocally show its support for the Hong Kong citizens fighting for their sovereignty and freedom.”

二十幾年黎，香港人向世界證明左，擁護人權自由，係可以導致經濟繁榮同改善生活。中國就冇呢個視野，不停肆意踐踏人權，美國人一定要企係香港人果邊，幫佢地爭取主權同自由。